晚晚想早d投胎

我有一個弟弟係盲+弱智丶媽媽輕度弱智丶哥離家出走丶父親常欠債但不肯改
我由細到大無論點努力讀書工作成果都比身邊的人差(長大後發現鼻敏感影響)醫好後又出現嚴重皮膚病(全身+面部)
本來同朋友一起考中港牌照,朋友成功考到牌但我失敗而且有官司糾紛
工作上經常同精神失常的同事工作.一係經常偷拍丶一係經常故意破壞客戶的電器
晚晚想個天整死我早d投胎

冇投胎的，唔好亂諗，做人要自私，唔好撚理佢地了

最灰係我由細到大無論怎努力讀書工作成果都比身邊的人差而且有官司糾紛

唔好比較，唔睇fb同ig ，做自己會舒服d

做人正直啲 做多啲好事
同埋唔好咁負面
有啲野做一次唔得咪做第二次
做到成功爲止

thank you

搵多啲錢照顧細佬同呀媽
加油 做好自己就得